Title: Cheilanthes ×parishii Davenport (pro sp.)
Description: Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 29/11/2020
Keywords: web
Category: Duobam
Author: Eayo
Tags: web
Published: true
Background: #48f265
Color: #12184b
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam his libris eum malo quam reliquo ornatu villae delectari. Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem. Duo Reges: constructio interrete. Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis. Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M. 


Quae mihi ipsi, qui volo et esse et haberi gratus, grata non
essent, nisi eum perspicerem mea causa mihi amicum fuisse,
non sua, nisi hoc dicis sua, quod interest omnium recte
facere.

Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae
effeminari virum vetant in dolore.




	Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat?
	Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur?
	Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret?
	Ex quo intellegitur nec intemperantiam propter se esse fugiendam temperantiamque expetendam, non quia voluptates fugiat, sed quia maiores consequatur.
	Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat?




Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda,
curiosorum.

Adsint etiam formosi pueri, qui ministrent, respondeat his
vestis, argentum, Corinthium, locus ipse, aedificium-hos
ergo asotos bene quidem vivere aut beate numquam dixerim.




	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?
	Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim.



Non potes, nisi retexueris illa. Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Venit ad extremum; Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. Minime vero, inquit ille, consentit. 

Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Si longus, levis; Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem. Videsne quam sit magna dissensio? Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc nostram comprehensionem summi boni. 

Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Stoicos roga. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Magna laus. Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet; Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. Hoc non est positum in nostra actione. 


	Est enim aliquid in his rebus probabile, et quidem ita, ut eius ratio reddi possit, ergo ut etiam probabiliter acti ratio reddi possit.




	Age sane, inquam.
	Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia.
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune.
	Idem adhuc;
	Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere.
	Paria sunt igitur.
	Primum quid tu dicis breve?
	Falli igitur possumus.
	Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore Darei, in crucem actus est.



Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Memini vero, inquam; Homines optimi non intellegunt totam rationem everti, si ita res se habeat. 

Praeclare hoc quidem. Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur. Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Haec mihi videtur delicatior, ut ita dicam, molliorque ratio, quam virtutis vis gravitasque postulat. 


	Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint.
	Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere.
	Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-;
	Consequens enim est et post oritur, ut dixi.
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;




	Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam.
	Si enim non fuit eorum iudicii, nihilo magis hoc non addito illud est iudicatum-.
	Qui igitur convenit ab alia voluptate dicere naturam proficisci, in alia summum bonum ponere?
	Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?



Cave putes quicquam esse verius. Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Beatum, inquit. 

At iam decimum annum in spelunca iacet. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Hoc non est positum in nostra actione. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Quae cum dixisset, finem ille. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Sed utrum hortandus es nobis, Luci, inquit, an etiam tua sponte propensus es? Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Odium autem et invidiam facile vitabis. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? 

Sed plane dicit quod intellegit. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Tubulo putas dicere? Sed nimis multa. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. 


	Sed haec omittamus;
	Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est.
	Stoici scilicet.
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?
	Sint ista Graecorum;
	Quod vestri non item.
	Quid adiuvas?
	Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis.
	Sed videbimus.
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.
	Restatis igitur vos;
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.



Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. An tu me de L. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Utrum igitur percurri omnem Epicuri disciplinam placet an de una voluptate quaeri, de qua omne certamen est? Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; 


	Sed hoc summum bonum, quod tertia significatione intellegitur, eaque vita, quae ex summo bono degitur, quia coniuncta ei virtus est.




